車cam thinkware apps死左？

一禁就彈出
有無人好似咁？

iOS 嗎？

我用 F770 配 DASH CAM app
之前上 iOS13 駁唔到 WiFi
原來要 grant 返個定位

Android 版無事喎

直情禁個apps即彈
Thinkware cloud

係？
聽日試下先

我q800pro

firmware定thinkware，佢真係識think?

你真係識？

Android 無更新好耐啦
一路都睇到車cam 片同 live view

企開啦柒頭

我反而想知個白鴿籠提示有冇update 過

我係咁

有 今年年頭有一個update
衝燈機會響50公里限速相機

自動update 定要download package ?

點搞

sor 係firmware

要返代理更新

我估計要reset 一次，甚至要downgrade個firmware, 佢更新俾你嗰個firmware根本唔穩定